［反攻焦土］回應P 牌革命軍之「逐步建立香港武裝力量」

我一直只做cd-rom，但呢位巴打做嘅事令我爆出我嘅第一次。
我XXXX 我何止係唔同意，直頭要對呢種靠害嘅做法屌上天花牆。巴打只係用具體嘅語言建議實施焦土派一直鼓吹做嘅事，我對建議嘅危害遂點分析：

1。成立保護記者力量
我屌你老味，記者的道德感召力係佢地中立地報導事件，即使唔可以感動到藍絲廢老，至少連日唻嘅報導觸動到銀髮族出唻。你依家話去保護記者，你想唔想都好，都會將記者同運動綁埋一齊，令佢地失去最重要嘅戰略意義！而且唔能夠排除所謂保護實際阻住記者做野！

2。成立保衞團
你依家想學慈禧整個義和拳出唻？邊個能夠確保呢個top down 嘅structure 能夠比各專業人士自己組織出唻唻得更有彈性同直接？你仲係咩年代？ 用telegram 已經能夠做到一呼百應的話，憑咩話要一個集中機構？即使不是集權，亦容易俾人從中作梗。

3。擴大武裝力量
呢個先最仆街叫兄弟去死嘅做法。面對不對稱武力，製造明確令對方攻擊同埋搜捕嘅藉口。你要製造咩程度嘅武力先可以令一個full gear狗基本傷害？而你又憑咩覺得對家唔會因此而升級武力？呢d 咪典型嘅焦土自炒戰略咯！ 連攪炒都講唔上呀！

4. 成立香港義勇軍
你係咪聽義勇軍進行曲聽上腦。築血肉牆城呀？歷史話俾我地知義勇軍就係前面送蟻民上戰場，後面放口炮。香港自己有咩條件守深圳河？當年唔係老毛見到香港戰略價值踩左break，佢絕對有條件跨過深圳河將香港化為焦土。今日一有軍營，二有洗頭鐵，你係咪想話香港現況可以打得過大陸任何一個軍區？

總知，我屌你革命軍，唔好攬埋班兄弟陪你做港共明確目標。講完！

兄弟各自爬山，滙川成河

Be Water, my bros